{
  "Media Gallery": "媒体库",
  "All Files": "所有档案",
  "Images": "图像",
  "Sounds": "声音",
  "Drag & Drop Upload": "拖放上传",
  "Copy URL": "复制网址",
  "Browse the Gallery": "浏览媒体库",
  "Cancel": "取消",
  "OK": "OK",
  "Select": "选取",
  "You don't have any uploaded files!": "您还没上传任何文件！",
  "You don't have any uploaded images!": "您还没上传任何图片！",
  "You don't have any uploaded sounds!": "您还没上传任何音效！",
  "Upload A File": "上传档案",
  "Upload An Image": "上传图片",
  "Upload A Sound": "上传音效",
  "Are you sure you want to delete this file? This action is irreversable.": "您确定要删除这个档案吗？这项操作无法回朔。",
  "Stock Files": "档案库",
  "My Uploads": "我的上传",
  "Not a supported file type": "不支援的档案类型",
  "Downloading...": "下载中...",
  "Uploading...": "上传中...",
  "URL Copied": "网址已复制",
  "Failed to copy URL": "网址复制失败",
  "Image URL": "图片网址",
  "Example": "范例",
  "Change Media": "更换媒体",
  "No Sound": "没有音效"
}
